真心問 啲空姐是咪覺得自己好靚所以做空姐？

如題

公司樓下啲空姐成日話比啲男人望望貢
但佢地個樣

應該係想感受真正的離地感覺

做油王航空係真正環遊世界，好多女仔都係抱依個心態。但至於做mk航空去黎去頂盡，俾盡佢日本，最遠架啦，果d我真係唔明咩心態。

你講hka??澳洲都有得去喇而家

agger, 唔係個個都咁冇自知之明，佢地純粹真心鍾意服務乘客，對客服有熱誠先做空姐，空姐都係一種專業，同律師社工一樣，應該立法不可妄稱空姐。

應該要考牌
卡片上有個特別的稱謂
功能組別要有空姐界